有冇人有玩戰國蘭斯？

最近又玩番 隻game真係好有挑戰性
有冇人一齊傾下？

玩完10

咁撚快
我諗住學完日文先玩

睇av學啦

之前半價買咗 7, 8&dlc, 9

搞到我呢啲玩盜版既抬唔起頭
不過遲啲學完日文會買7

btw冇買10？

未，做咗社畜有錢無時間，8都未玩完

都係覺得7好玩
想玩鬼畜王但無漢化

01, 03 都有漢化 好好玩

8我直接開ce
係咁刷好煩

不過8裡面女兒真係好正

7係真係好玩 今日頂完武田4連之後好有成功感

鬼畜王有英文版 玩左陣之後冇玩

1同3睇劇情
遊戲性黎講都係戰蘭最好

可惜當年無全語音

過多幾十年出重制應該有

6好好多
比較注重喺戰鬥系統
7多好多選擇
變左好難做到想行嘅路線 太多野一定要爆多幾次先得
唔睇攻略變左好難玩到想要嘅野 時間唔多我當年好似爆左一次就算覺得無咩點玩過咁
8 9 10已經唔得閒玩

大帝國
成個system比7好好多

幾時先再出隻大乜柒俾我玩下

8係無限刷迷宮, evenicle系統既退化版
9係最易玩既一集
10值得玩,但唔睇攻略就要預左瘋狂入bad end

6當年都係用ce 玩到個人好嬲
7反而好襟玩 我已經爆左幾次 黎緊想挑戰5星

大帝國係咪Alice soft出個隻驚？

睇到post 又走去download 玩 但係開唔到game
佢話？？？ dll.inc ?
有無人知點搞

之前玩緊10 玩到"第二章"最後打蘭斯 完全唔撚知點打 可能我練錯人/技 無時間重玩 棄左

我覺得9先最難玩 計%好易最後俾敵人絕殺

殘血之後要用reset冚蘭斯一巴

終於完左軍神條線

因為係簡體漢化
你將個地區語言轉左簡體就得
或者用個a唔知乜去開
Btw好玩還好玩 咸驚黎

你肯刷就得

a 唔知乜係乜
我轉簡體都開唔到

轉簡體要重開機
用applocale去開 轉簡體

試完 用完直頭無反應

係咪咁 ?
我而家都係繁體地區 照計用applocale或者轉地區就應該得

係
我直頭轉完地區又唔得 都係彈上面舊野
用applo 佢話我running a exctuable with create suspended 之後個exe 會係後臺卡係度唔run
你個applo 係咪都係用lugui global

我記得以前個漢化版好似同IE9 有衝突

以前同ie 10 撞但係而家新版已經無 所以唔關事

7同9好玩.

10因為太多人物關係,有部份人物只係幾句交代完就算......

個file要英文名

10人物太多 cg顯得好少

我試過兩個資源唔同網
一個日文名 一個英文名叫rance 7
兩個都同樣問題開唔到

我講個file 名wo

再唔係app唔好轉簡中轉日文
唔得就下載Locale Emulator
再唔得就

劇情黎講3 6 7 9 10最值得玩
5場大戰

win10 玩番漢化無問
用 Locale Emulator

戰蘭 蘭斯8 蘭斯9
可惜而家無時間玩
要用cheat鎖血

玩過戰蘭, 幾中意呢種地域壓制, 可惜蘭斯大部分係rpg刷野刷得辛苦既話會比較悶

10變左卡game

戰女神正D

仲未玩到？

呢個陣頂兩星武田四連
究竟得唔得呢

係唔撚得既
第3戰柴田直接比人頂撚死左

唉屌 差最後一關

刷左個幹勁信 終於搞掂左..
跟住只要冇人死就okay了

玩緊大惡司
難度完全係另一次元

聽講過
玩咩架？

H scene冇聲唔好玩

蘭斯系列係唔會想睇HCG
個劇情好好睇

係 最鐘意佢撚狗咁撚加奈美

個勇者系統唔知好笑定好嬲

用意係重置返成個生態系統，否則成個世界大部份生物遲早會俾魔王殺哂
然後創造神就會覺得無聊

神既角度黎睇勇者系統係好成功既系統

重制版3有全語音呀

10就⋯應該難d

類似，不過更暴力更鬼畜
仲要難度高好多
隱藏要素同變化更多

好奇AICESOFT仲有咩出路

蘭斯都完左...其他GAME又唔太好玩

同埋蘭斯裡面神係個仆街黎呢個設定都好好
解釋到好多現實世界發生既野

所以我都開始有諗過就算現實世界真係有神都好
果個神點解一定要好似d耶撚一廂情願on99咁諗覺得神一定要對人類好好

啲神都係打入工

創世神唔係

基督教=AL教
耶穌=alice
創世神=創世神

耶撚=AL信眾

非常合理

近排玩番 最多頂到3下
記得有場對面 3個騎馬隊 死緊

落迷宮刷幹勁信
sl左勁多次先得

最鐘意玩10
劇情加成同埋有得刷卡
日玩夜玩都玩左個幾月
戰蘭趕住爆機用左修改
依家諗起都後悔

我第一周目都係用修改
係之後先發覺到有幾好玩

10我過左幾個bad end頂唔順再用

10有邊幾個女角有bad end

忍住唔好用呀 最多慢慢玩
10係開頭低cp會難d
當你cp高左就會好爽

4國皇女都有
不過自由都市張cg唔係科潘冬

太多女角
真係唔記得
Al法王好似有
每個國淪陷就有一張
希露好似冇
其實只要係be就一定有比人屌
但好多都係帶過就算冇cg
蘭斯個大女係某段對戰輸左粒水晶會變紅

鳴呀 reset
咁有冇鬼父劇情
我淨係知賽斯三人組有be
知果陣個心已經好撚痛

冇啲仔女係第二部先開始出現第一部好似得大女二仔出過

係紅變藍
btw法王俾人輪已經接受左
佢去見alice實成日俾人搞

咩第二部？

爆左機有第二部

賽斯3人組死係正史添
甘地係蘭斯少數記得既男人

同蘭斯做到真正朋友既人係咪冇幾個人係仲再生

對法王冇乜野
之前9果陣好奇點開左綠毛同忍者既be
我個心痛撚到我

玩埋第二部你就會覺得法王好撚勁
而且好靚女

龍卡拉有冇be

第二部講乜？

劇透架喎

我忍

烏賊佔領世界龍卡拉都冇事
最安全應該係佢

最想知係敏感魔人個結局係點？

係大隻佬面前夫目前犯
講笑 幾鍾意佢地兩個
佢地兩個修成正果好事

蘭斯既仔女打魔王
其他想知再講

講魔人結局會有d劇透唔係幾好
都算係happyend既

劇透爽一時呀巴打
都係忍下先喇

超級劇透

鳴呀…

睇完好唔爽

冇乜野 咁final boss係reset定rance

法王 一定係法王

係

巴打rip
btw依家等佢出dlc姬爾劇情
個立繪至正係佢

佢自願架喎

好想快啲可以玩
仲刨緊日文

機翻唔得咩

一路玩住 7 8 9
一路學日文玩10

科潘冬算唔算蘭斯最慘既後宮之一
為蘭斯付出所有但做唔到命女，仲要搞到身敗名裂咁滯

佢有身敗名裂咩
命女既話真係唔夠分
依家連jj瑪莉雅都冇份
老女人算係咁喇

唔洗驚
我諗你玩完7 8 9 10都差唔到出漢化
10雖然好鬼長 但個漢化組好快手

唔劇透，可以睇10第2部一開頭個段字有講科潘冬
jj話哂都係戰蘭女主之一竟然唔夠兔女同毛利照爭命女
瑪莉亞就算啦 都起碼叫做有個好結局

我有玩wor
你係指因為佢係魔王後宮？
咁佢最後都冇事丫
兔女都ok 毛利就

幸子都叫做r8偽女主
去到r10變哂左搞笑角色
同蘭斯成日唔認得對方

幸子已經變成大眾臉角色
屠龍女都出得多過佢

唉 忍唔撚住手
劇透曬自己

唔想玩漢化
好對唔住alicesoft

值得學日文玩。A社好有心機

學完之後應該會買番戰蘭同10黎玩
仲要入手大量figure
始終一直玩漢化唔係幾好意思

第2部屠龍女
同埋日光2個

支持巴打
學左日文仲有其他野慢慢玩

巴打咁多收藏
如果想入手既話可以係邊度買?dlsite?

btw巴打有冇買figure 之前行日本見過戰姬個figure
不過對戰姬冇興趣冇買度

game後追好蝕
gal game其實都係買特典送game
但遲左買就冇店特
amazon應該仲有你可以睇睇
蘭斯figure我之前冇留意
但佢遲d好似想出火女同埋志津香
呢2隻就

成日見到有reset 好想入手
列一列邊個人物會買先
希露
志津香
加奈美
reset
56
敏感魔人

仲有輪椅
輪椅呢個角色真係好撚正

reset係咪指女兒？
btw蘭斯咁多正女角
我諗你列邊隻出左唔會買會快d

係

諗住淨係買D自己最鍾意既
巴打你鍾意邊幾個角色?

我住全要.

如果有cg就正

咁識玩
買到你破產

志津香冇得輸

真係買既話應該必買謙信同希露
謙信大個好靚女

加奈美紙巾香女兒莉亞jj香姬
菲莉絲火魔人敏感魔姬爾
日光修女栗子娜大小姐希拉
屌真係太多好似罰抄咁
呢堆係暫時醒起比較鐘意既

15年後兔女正d

有生之年 好想睇下蘭9個個紅髮TB將軍 同埋LV3 豬扒HS

龍女仲未破處

生埋仔啦

左面係 謙信？

LM

有配音玩三，加奈美好正

師兄響邊買？amazon?

Rance同藍毛係佢隔離扑野笑到我

睡眠魔人呢
去貼吧睇左人地直播
發覺佢好撚正

巴打唔係玩緊戰蘭既咩

本身諗住今次打大蛇同7777既
但係係咁sl都sl唔到武田班友仕官

打大蛇 記得帶陰陽 收蘭都好 行動多
Btw 武田個3丁友 我爆左機3次都收唔到

都唔知d人點收 巴打咁有毅力

睇攻略係頂到四連
然後下回合可以暗殺信玄
之後佢地去其他地方仕官就收得
但係我sl左勁多次都未見到佢地

想收早雲但係殺左猴
只可以收蘭

我見過1次, 忍者(高阪義風)係魔軍, 但輸左之後冇再見過,捉唔到

五星重開 準備要打武田四連了

屌嬴大蛇